我姓文, 老友姓梁, 個女叫咩名好

最好有個芊字, 想有氣質啲

老婆姓梁

老友

梁芊芊

你老友個女起名開你個姓撚事

梁漢文， 如果發現真係你生就調返轉

梁芊綠
梁綠芊
芊梁綠
芊綠梁
綠梁芊
綠芊梁

直接啲梁綠帽啦

梁芊兒

梁漢文

文加良

文芊薪

梁芊文

梁芊嬅

打錯字
有氣質嘅姓咩都無所謂

芊金

梁梁梁

無綠帽

會醉駕

綠帽文

芊自文
包冇人知你綠帽

文芊嫦
讀歪啲仲有霸氣

文詩芊

文冇妙

文芊文

文晒身知咩料啦

梁洛文

是日最有創意留言

文芊絲
再生就叫
文萬縷

梁浸浸

芊柔

咁你同你老友關係都幾好

良民

文西

好撚護眼

羽芊

文嘉沂

錯得幾好笑

梁芊雯

文芊妤
文芊鳥
文母山芊

個人覺得叫文芊X會順口啲，另外最後一個字係高音（即係陰平 陽平聲）無咁好聽

芊蕾 芊若 芊藍 芊蕊

文梓芊

文泰來

文身

文名不如見面

文芊柔

芊嘉

梁友兒

梁親呻

THIS

文芊羽/雨

文羅友

同老婆商量好 個女跟佢姓
個仔跟我姓

唔係老友呀

梁天來

驗到DNA唔係自己嘅，咁就一定係天父送俾你嘅禮物…

咩料

文芊雅

芊語

文芊秋

囡：梁芊蕙
（意思：蕙質蘭心）

文絲大隻

男人生到既咩？

文芊橋

梁聖雯

單字一個梁

文天祥
留取丹心照綠帽

文一文
文口文
文皿文
文廿文
文日文
文卜文
文人文

仔就叫文來
女就叫梁珊